세호야. 이거 간 좀 봐줄래? 너무 매운가?
네?
얼른.
네.
아. 해봐. 내가 넣어줄게.
그냥 내가 먹어도 되는데..
얼른. 떡볶이 다 쫀단말야. 아 해.
아..
어? 미안.
세호야. 이 누나 내가 보기엔 반 정도 너한테 넘어갔어. 이제라도 다시 대시해봐. 남자가 칼을 뽑았으면 썩은 무라도 찔러봐야지.
강세호. 쟤 말 들을 거 하나도 없어. 지금이 딱 좋지 않아? 누나도 너 안싫어하고 너도 누나 보기 편하고. 제발 지금처럼 지내자. 응?
맞어. 지금이 딱 좋아. 정신차려. 강세호.
야, 왜 그래? 매워? 설탕 좀 더 넣을까?
아니에요. 저 급한 일이 있어서 먼저 가볼게요.
야. 떡볶이 다 됐는데 어디가?
미안해요. 누나.
이거 다 누가 먹으라고..
